YAHOO投票明明二三十萬人投左但個%可以比人反CUP得咁快

係可以無限投定係對面有BOT架

認真 留意埋呢啲投票都幾無聊下 有時間既話留意下爬山要注意既野仲好啦

現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，網絡上投票的年輕人較多，支持不合作運動的票數超出不支持的很多，變相令人誤會大多數市民支持他們罷工阻路阻地鐵！

希望你進入網址投下不支持， 撥亂反正 ！把訊息傳出去讓更多人投不支持，要他們知道不合作活動對市民帶來許多滋擾、衝突更會損害香港經濟，不應繼續！

藍絲帶親戚group send 出嚟

我有D WHATSAPP GROUP都有收到
之後我話投左支持

岩啊 仲多謝佢send出嚟添，我唔知有呢個投票

不過唔好嘥時間係呢個投票到

可以無限投

HOW
我只知尋日投完今日又可以再投

半個鐘對面可以有幾千票
玩多半日應該一面倒